non jupas 通常in完幾耐先有offer通知？

如果8大 ucg 要幾耐先收到offer嫁？

咩ucg

Poly bu city

Sor UGC

poly 2wk 逢星期三凌晨派
利申 唔知今年仲係唔係

Q: 想問某大出咗offer未？
A: 八大都出緊喇

Q: 想問interview之後幾耐會出offer？
A: 唔定㗎喎，八月前都有，頭四個禮拜建議等等先，如果真係緊張就望實

Q: 我到今日都未收到offer啊，我係咪無機會啦
A: 唔係

Q: 但我朋友收到我都未收到
A: 同佢絕交，呢邊搵啲無offer嘅做朋友

Q: 但我GPA高過佢喎
A: 係㗎喇 等多陣啦

我都想問下edu 幼教hd 有人in 過？依家in 完12日未收到offer搞到每日好焦慮